依家有無得攞P牌？

係咪無得攞P牌住？

問連仔

認真嫁

運吉署只接受預約
但係P牌冇得預約

唔該巴打

我送比你

要？

唔洗了